好好

邊個po先至真

一陣喱個喇

反cup馬會日2 代樓主開po爆左黎呢到！

lm

好好好

no

8條七關

Back

水手入波啦
冰角呀

hi樓主

你有無咁勁啊

勝利

你有冇咁勁呀

爸爸 爸爸

水手

有冇羅網頂實圖

爸爸救我呀

主入多粒

循例都要講下
樓豬係臭雞

你冷靜啲...

唔敢睇，仲有幾耐完

大佬錫曬你呀

水手世紀絕殺

兩分波！！

聽緊啦 聽緊啦

聽緊啦聽緊啦

呢啲時間燈占最好睇

宜家89分鐘

視像呀

冰住

91:30

補幾耐

92分啦 -1分鐘

有個12m咁就2:0 gala

2:0嫁 視像呀

燈占真係on99

-1min

仲有1min

墨爾本失敗

練心臟

冰角

再慢d啊

-30S

視像 視像
睇視像咪得

-30s

快啲完

水

-20s

主快入

-10s

手

主

屌你老母澳洲佬

未呀未呀

Sorrysir!

完未呀

夠鐘唔吹雞 球證屌你老母

開埋罰球應該完

屌買12.5s就比13

SORRY SIR!

針

ft 1:0 12c

練心

1:0 13c ft

ft 1:0 13c

13@@?

個心就爆

14.5s

終於完

13呀

是日金句 爸爸 爸爸

水手 好在15.5s汁返 唉...都要輸少少

有貝利沙定啦 門前6碼先入到

sor 自派

14.5s cashed

13.5s gel

仲有 呀！！！！！

香香勁 真係下盤

但我買win

真球霸

屌你水手真係輸波贏盤

香香要左客win

買咗主勝都輸幾十牙

頭先中場13.5 2.04 1.69
14.5 2.88 1.36

唔夠錢買盤
買左讓

伊雞kai架

仲要轉紅字

屌！

咁狠....

呢場笑到乜都冇買

老老實實，唔係死造波比佢，應該唔止1:0

爸爸你有冇咁勁呀

水手真係唔會輸, 好彩買左單數同12.5s
角又爆, 痴媽根10c停左咁撚耐

咩爸爸

你冷靜啲 笑到我

睇視像啦

sorry sir

水手好波

SORRY SIR

爸爸！

原來跟浮巴買左單 唔洗輸
多謝浮巴

呢場波冇球彩台我應該訓着

今晚咁多波好驚又手賤串過關

冇牙占冇得笑

琴晚比垃圾獌斷左仲唔知驚 ？

單頭細注啦

大佬錫矖你呀

唔夠五分鐘轉左1.92 1.78

上個post有人話有立場唔好睇，明明有立場先好笑

想知牙占豬左幾多

屌都話即場主勝 早知唔貪高水 買唔到喇唉。。。。。。。。。。。。

笑撚到我肚痛

咩黎

牙占+球彩台= 香港最好體育台

唔係既，總會有人鐘意睇李德能

想同牙占sir一齊屌波9叫

咁多

岩岩場墨勝有咩水出左？
角球神又出左咩

我 鐘意

下次去佢地party一齊9up

未開出就gel頭

同路又有人陪自己屌波，唔同路又有得笑

gel定出年啲波

達陣喇 冇問題喇

其實我應該搏D買埋入球細, 不過買左單數就算了
有跟的手足有福了

why i didnt see ur water?

浮巴聽日會唔會屌六合波

喱場我都覺太深 賽前都係話追細唔追大😂太狠了3.5/4

多謝浮巴

英國假球又來了

i said it around 1730

召喚fifa手足

嘗試下

want cry

有無英冠水

Jump too

英國球要認真了

流浮又中單雙

bristol盤回左啲

要之前問過ky先

大師又成功中左，大家仲唔信？

GUN

收工又袋600

信浮巴 得反cup

大神恭喜

單雙唔洗估

叫人單頭 自己好想串

單雙有得度

一切符合預期

曼聯李城事件 記憶猶新 睇路

流浮b

禾刀系收腥拉

流巴好似琴日讓球中晒 今日又中很大

今晚10點開始 贏爆馬會 感覺到了

兄弟們一起反CUP馬會

好似無中晒, 我無買, 唔撚知

一定要跟隨了

其實想想地要qpr 但好似對左全世界?

如果我話我起左身咁耐都未刷牙你地會點睇我

岩岩入了$300反cup層狗會

你琴日唔係中晒歐霸咩 可能我睇錯sor

我自己都無買

英女皇啪啪啪

慘 唔緊要 今晚跟大蛇再上

我既目標係成為大蛇

單雙大蛇

soory, 13.5s又中

多謝嘉欣

冇波屌就冇人9up

10點太多波 花多眼亂
度死人

樓主5比我9up

any bristol handicap and c s?

打比郡??

積少成多系列
打比郡2.5x普雷斯頓2.5

買晒佢

support

我要郊相阿

我淨係識得山小辣

無人想知呀！

点解

有

法國樓主幾大壓力

愛你 我管不了是禍

我以為入球，屌入左和其他呀

我

祝羊

Ching好波 贏左記得派我

未想過是kaki

點解無人懷疑過ky係機械人

4:4

我愛你呀

😒😒😒😒冇句真

伊妹做咩打左殘體

新移民...

kaki錄音
我又要

樓G做譚仔?

錯重點呀

錄左比我先啦

btw樓g開左tg又唔話我聽
傷透我心，針了

卡數主場可要？

sent

我又要

我有

禾又要

想要西面錄音

想下好了

得一想你喎你

我呢？

無，我唔想要嘉琪錄音，咪又係女人😑
西面就唔同呢😚

Gay😣

想同西面做愛了

3P

有無人想要爆牙錄音？

有無人想要我錄音

不了

一聽就知食煙牙叔有咩好聽

Me is tg點唱機
Who want me

你channel咪有
哇～～40多碼

me

me👅👅🚂

臭盧 I hate you

怨女

我
想笑呀

又假波，諗起都想笑

Me

我岩岩又聽多次12多碼

右腳腳面拉弓

世界級，air呀

法國我拍得住劉馬車

Sor阻到大家
全港既怪獸家長含撚柒死

不了，唔想俾佢地掂到我條撚

感覺到今晚要然大錢了

含撚是神聖行為，唔到佢地黎做

你意思係果匹馬？

其實最好笑係一開始果幾秒"嘩"

上水啦？搵左你成日

番工serve班怪獸家長得番半條人命
一陣番到屋企沖完涼再度波

meeeeeeeeeeee

send俾我

你唔係讀書咩

梳我好似搞到個po靜左
打擾大家

蕉家人
有意tg liquidjai

放假番part time

你仲唔收手

紅q想比你carry cs糕

又話賣薯條

樓下今晚贏錢

好

諗好了

now play?

同路

夜D 琴日見到你5排全大鷹嚇親

夜d我就同佢地排
我都係被carry 上去

應該2145會熱鬧返

500$賣

對左

想睇你地照咭

諗完

睇下自己有幾燈先

3x1 gun

伊妹我問kaki要你tg ok？

[membere support賓福特[/member]

Want g

我包skip布里斯托城

33分了 度球

failed
幫你加返

今晚仲要飲酒 等我學樓豬上黎9up先

又無視我

抽乾了

靜係睇岩一場布力般
有冇同路

pps咁快過到數迫我贏錢

咩事

飲完酒買波會贏

it will haunt u for the rest of your life

靈感到了

低水過關刷下過關運先

說好的有tg會話我知呢

含
8二二二二二二二二二二二二D

我了

原來火車鍾意含螺絲

布里斯托城
布力般流浪
牛津聯

善妹睇黎見識過盧根

lo c 和螺絲 都是花樣男子

想要賓福

買了頭場半和 希望中

樓g分析好charm

Stevenage淨係開過一次俾我買，垃圾會

等到天荒地老都要等

好肉麻

法國lo真係中意kaki 比次g會佢啦

好兄弟 講得好

讓我把回憶結成冰

唔食雞皮😫

收皮啦 盧係我

Anyone 布里斯托城？

你宜家先來插我兩刀

今天賭低水球

跟lo

巧多大蛇

又可以抖陣先度球

可以比tg我未

頭場玩角撿錢

好彩睇到對左，無買

同kaki死過

同email同路

第二場對左

可惜

仆街
我得翻100
諗住跟樓主買半細
買撚左半大
介了

玩即場先

入錢
problem solved

布里斯托城
布力般流浪
牛津聯
富咸

有冇手足玩走地？

樓主仲未死

屌我都係，好彩趕得切補飛

GGWP

布里斯托城

咁咒我

1c

今次仆街了

以為你飲死左

10.5s x1

錫非聯1:0

唉

你大獲了

富含 goal

富咸goal

富咸1-0？

富咸goalll

馬會又黎賽前得一個盤，即場2個

秒goooaaaalllllll

Kayan我覆左你email la
玩多2日波，過2日就飛lu
5月先有得再買

秒入

另外跟lo買左富咸

富咸goallllllll

富咸好波

等侯ky order

布托可以半大？

12.5s 13.5s

樓豬推介
賓福特 2.5
富咸
錫周三

個個大蛇都富咸

喊出黎唔夠錢買盤

半大

呢場真係好想買s 落到8.5入b先

好似有d難

羊上呀

入唔到10.s

ky：

你屌左1/1.5大？ 咁一球一人走半喇
挽留

系

唔准jer我ky

原來2200開

我以為2230

[black]ky[/black]要含盧根嗎？

不賭就是贏

呢輪英竟然得一場秒goal?

隔離個小朋友問我睇緊咩波咁神奇😨😨😨😨

盧是禾der

布里斯托城1-0

角球

嚇撚死

2c

你含我啦

btw尋晚係咪豬左小小

你老母嚇左嚇

真的入了

布里斯托城1-0

入球

Goal

真1:0

kayan

買左4k 豬50

sorry 叫左大家用光纖入屋

末來人

布里斯托城
布力般流浪
牛津聯
富咸 。 布里斯 富咸好波

我覆你了

叫撚左你咪講果句 真係好撚邪

1:0

屌你老母爆牙狗

布里斯托城2-0

角球

？

個10.5幾實淨

大家識買

咪撚添呀

上 水 先
樓上樓下今晚羊大錢

咪撚搞我 買左半細

3.5細

未來人唔趕時間

布里斯托城
布力般流浪
牛津聯
富咸 。 布里斯 富咸好波
牛津 布力般差你兩個

富咸1-1

角球

好想買12.5s

買了主勝 慘 大心臟

玩完未

100$

即場9.5入？

一上水就skip左十八場波 又不敗了

cant see any problem wor
唔可以買左角？

上啊半大

dont play la - you 20$

U don't bet corner -.-

咩叫20$

派我$20叫我收聲 ？

唔知有冇機會等到8.5

120 -》 100$ 拖手

其實你尋日出咩
盤定角

潘頓-5000（破戒）

..................
屌 雞都係女人呀

你跑馬跑好啲就有獎金啦

呢場9.5

完場未

無估錯 不過無買

中場再上黎，行左成日山，好攰

教我點樣唔賭, 我都想不敗

我已經好努力 手足想我再抽多兩下？

升吧

咪撚比角住呀

哈德0:1

去左邊到行??

kaki goal

哈德

好可愛

哈德快追

又黎禁屌反被被屌入

大家好 賓菲加點睇

布城完場未

就爆喇3.5s

對決吧

懷疑她是馬會的女兒

屌你

我買左半大

羊唔多對路...

buy lun jor huddersfield

個9.5企咁硬嘅

kaki可唔可以輸一次

幾點

屌咩？

虛火黎架姐

入波未

系 所以唔敢追

8.5出現了

1:15

和氣生財 屌我吧

又睇番熊仔頭條片
諗番自己細個幾on9

這場只買細不追大, 除非6.5, 或者嘉欣又俾我

好睇呀 好彩我唔收兵

真係好想細 忍忍手 等埋7.5

星期三同森林入返球定驚先啦

3c

白禮...讓半球仲有1.96？

森林不了

果陣個女仔飲醉 即刻出去接佢
出到去唔聽電話唔覆wts
第朝話朋友禁住唔比佢走

入波啦

已經俾左球😅😒

賓周特1:0

賓1:0

呢種係咩兵？

賓福特goallll

kaki 又goal
我以後唔同kaki對了

都輸

白禮 卡數掂唔掂

賓福 [1/3]

一半唔好咩

白禮100%

無錢啦

唔g
我發誓呢世只會再做一種兵
就係炮兵

kaki cls

打比郡比我走盤吧

ok

Ching仲未改名

但賓菲讓咁深都低水

我以後唔同kaki對了

補充番 我tomboy

打比郡2.5x普雷斯頓2.5

改完即輸

戒角 day 1
心臟冇以前跳得咁快
睇波輕鬆左 冇以前咁肉緊
希望手足都可以好似我咁

我咪係

我先係你隻兵

好西wo, 買唔落手

u have me

打比郡追和吧

Bristol

打比郡

佢條撚屌上場1球咋 我唔敢呀
你買就支持

預佢要入皮球的

提女朋友起身呢個之前成日早, 未拍拖之前成日做
拍左拖之後我就係咁叫佢訓多陣啦, 咪鬼起身, 起身咁辛苦

9.5咁硬 想入8.5

4c

白禮
Nac
卡數
唔中就針

快撚啲刷 動作很豪華

米禾爾goal

角球

以前同女朋友一齊番學
住同一個屋苑

著住校服啪拖真係好正

i think 兩場主

入未啊布城

屌

布城2:0

fake!?

Bristol gogogo

Goallll

屌你布城唔刷多啲角先入波 可恥

布里斯托城
布力般流浪
牛津聯
富咸 。 布城有料阿

No

心淡🚬

錫翻

鞭

半場追和吧打比郡

布城串左哈迪斯

當我燈擺名🚬

英甲似大波日 英冠妹妹下

唔係啊 真係買錯

買左邊場, 有一場半大了

布里斯托城
布力般流浪
牛津聯
富咸 。 布里斯 富咸好波

牛津 流浪比d力阿

哈迪斯1-1

係依場

我今晚想戰勝嘉琪, 馬會女兒請高抬貴手

哈仔快轟456

請你一定要好好贏錢

SAME ROAD

真係唔係啊樓主

100上2萬

賓周 打比 快入波
大波波

手足穩住別慌, 星期日好多派錢波, 重心出擊

Lm

打比郡走盤我切

乜野馬會女兒

懷疑你而家識操控球賽

布里
哈迪斯
森林
你地3隊今晚唔洗仁慈架啦 盡情入波啦

我盡量會出其他高手冇出既波比大家參考

WHY放棄左呢場派錢波

同撚晒路, 一撚定要贏撚大錢

我都想呀

富咸rc。。

富咸 紅左件

富咸rc

富咸頂住

下半場屌住啊

手足勿慌

半4有人買9.5嗎

買左

潘頓-5000(戒角)

你個名真係

詠巴點睇打比郡？

懷疑講緊樓主

主隊下半場會贏，用左全副身家信任左佢

諾域治反cup佢老母456

戒角啦

打比郡請反cup

Gchi

富咸頂撚住

賓周 打比入兩粒
錫快入

信心大增

富咸頂撚住
哈迪斯CUP佢老母

布里斯托城
布力般流浪
牛津聯
富咸
比蘭倫斯
博維斯塔

富咸我都買左大波

一係以後我地拍拖淨係扑野 扑完野唔洗傾 然後你就死埋一邊打機囉

哎呀好呀

ching sick ball

買左賓賓

2300 兩場下盤

博維xx

又話85比蘭

點錯相

香港要贏，哈迪斯要贏

各位觀眾大家好 我係潘頓-5000（破戒）

希望樓g過關全中 因為我跟左你

我感覺到我今晚可以改-700

呼籲總司令襲喜欣主持大角

Buy jor what

哈迪斯我至愛

食啦你

賓福比夠3粒
哈德斯你要cup
富咸頂撚住個+1
諾定咸錫周三贏一球is enough

反cup開大

打比郡追和

森林木 冷封完場Plz
Allined

打比郡追和一個月唔打飛機

你收手啦

雙雙嚮往戀愛這大志

屌你詩都作埋比你 五場回應我訴求ok?

富咸goallll

10個 贏2粒

屌 屎塔做乜
12碼唔入

Goallllll

紅左特別勁

富咸紅左個都入到球
打比郡一樣得

富咸goalllll

紅左都咁勁

樓豬葡超goallll

紅左仲勁系列 富咸

布里斯托城
布力般流浪
牛津聯
富咸
比蘭倫斯
博維斯塔 富咸好痴線

好波富仔

Jump

比蘭 爭氣阿

不如全部波而家完場

gchi

不了 比蘭要反cup

錫周三
賓周打比快入兩粒

森林呢

打比郡fast goalllllll

first goal

布城角

哈迪斯入佢老母西啊

睇錯自膠

7.5上到2.0即入, 無就skip

撐牙

客隊會有多1c.
主隊會再多d

角

你明明話葡超睇下盤？

錫周三唔似入到波

唉jump

屌 半all in左9.5 針

召喚冰封俠將森林冰封入球

7.5@2.00

哈迪斯肯連入2粒全格未

咁都買到

入唔到7.5

即刻有c

巴拉goalllllll

85.?

無買到

頂住

布 6C

賓福特大波呢??

牛津要反cup呀

詠b 1:1

hoball

打比郡杯左就大波

布里斯托城
布力般流浪
牛津聯
富咸
比蘭倫斯
博維斯塔

反cup呀牛津

賓賓要贏

跟左？

diu 比蘭1:2

小妹再goalll

Jm9

布里斯托城
布力般流浪
牛津聯
富咸
比蘭倫斯
博維斯塔

反cup呀牛津 比蘭

博維屎塔入未

布城刷阿

森林入未

快了

點解打比郡得我一個叫

哈迪斯哈迪斯哈迪斯哈迪斯哈迪斯哈迪斯入未啊

哈特斯菲爾德 請你一定要入多球
諾定咸森林 請你表現出統治力
布里斯托城 一定要頂到實

差4球 賓福特兩球
森林 一球
錫三 一球

同哂路

布城俾多4c

白蘭100%ball 有冇人buy

支持 成4日冇綠字了 已經50 50咁玩 都冇左350

哈迪斯夠膽就同我轟番456球

本身都睇中，見到同路信心大增

哈迪斯贏波啊 贏左聽日食炸雞撐你

哈迪斯係時候入波

講起都好掛住

三場主請入波

哈特斯菲爾德 請你一定要入多球
諾定咸森林 請你表現出統治力
布里斯托城 一定要頂到實

你地d名太長, 我真係打唔切, 請你地一定要入球

布里斯托城
布力般流浪
牛津聯
富咸
比蘭倫斯
博維斯塔
比蘭 牛津 入佢中路

森林呀 入波啦

賓賓2：0

打比郡針了

正面屌波

求你了哈特斯菲爾德 ，一定要入

布城比多四個角球好嗎

賓周20
比多粒

GOALLL 哈特斯菲爾德

真係入

差錫三快比一球

哈特斯菲爾德整多粒啊

手足們
屌球是有效的
哈特斯菲爾德 請你一定要入多球
諾定咸森林 請你表現出統治力
布里斯托城 一定要頂到實

哈乜乜乜乜乜進球了

賓周比多粒
錫快入

手足們請一定要好好屌球啊

布里斯托城
布力般流浪
牛津聯
富咸
比蘭倫斯
博維斯塔
比蘭 牛津 入佢中路呀

比蘭屌你追和先啦

布俾多4c

哈特斯菲爾德快3:1

-4c

嘉欣我好掛住你

6/10

手足勿貪, d波好閪, 試試激勵隊波, 不要命令隊波

森林 入啦加油

錫三爭爭氣

諾定咸森林你一定要絕殺啊

c呀

7.5又出來了

兩條串串左

哈迪斯加油^。^

只需要一球, 一球就可以帶領我們升天了
一定要入啊

冇c點入波呢？快d俾c

Ccccccccc

賓福特 打比 請你地一定要入多球 球賽既觀賞性先至會大大增加

諾定咸森林一定要細呀

俾多球呀 賓福特

流浪好波

布 昆 俾c

0:1森林

屌你森林

森林 0:1 針

細還西 森林入一球算啦

布里斯托城
布力般流浪
牛津聯
富咸
比蘭倫斯
博維斯塔
比蘭 牛津 差你兩個呀入佢中路

哈特斯菲爾德加油，快點入多球

森林反杯

屌你老母森林 Jump
1000->50 戒賭了

屎塔紅埋

屌 布城快撚d比多4c啦

哈迪斯 啪啪啪 哈迪斯 啪啪啪

都唔撚攻嘅仆街

錫週三入球我以後星期三藍字

屌布城求下你比多4c

諾定咸森林你一定要追和, 最好就反cup

森林和唔到我要針了 求你快入

周三
賓周打比入一粒

幫手足叫下，諾定咸森林 哈迪斯 快上

沒有C 怎可以羸大錢

星期五 2
布里斯托城(主) 對 昆士柏流浪(客)
角球大細
大[7.5]@1.92

Bristol
幫手足叫埋
森林

布城10c派2個100

Bristol比多球啦

場場波都得兩粒咁邪?

富咸加油阿 頂死佢

哈迪斯goal

哈迪斯2-2

普雷叻豬😘

屌你咩哈迪斯

哈迪斯點解唔頂實呀, 做咩俾人入, 求你反cup啦

布城可唔可以試下單刀抽落個龍到

我唔撚同你對啦, 都痴撚線

屌你3串1 差打比郡1粒

哈迪斯再入

三隊主場入波求走水

未完場未分勝負既

屌你老母哈德

哈迪斯快點再入多粒 唔贏點對得住主場球迷

7.5@2.15

賓打入多粒啦屌你老母
錫周入波啦屌

cccccccccccccccccc

大球了

屎塔可否紅左特別勁

賓3：0

GOAL BEN福凸

Cccccccc

屌 球證救角

賓2.5 cashed

救左1c

C阿屌你布城 流浪

錫入波啦屌你老母

球證屌你老母

錫GOOOOAAAALLLLLL

積少成多系列 (平注上 10中3已回本)
打比郡2.5x普雷斯頓2.5

極限系列
打比郡2.5x普雷斯頓2.5x 富咸2.5

哈特斯菲爾德贏球啊要

錫周三叻仔

今日又要針

星期三goallllllllll

Wednesday 1-0

星期三比多粒定下驚先

打g先, 法乙再出

森林追和或者反cup呀

C布城

富咸頂撚住呀

追和呀森林

3k->7.6k->0k

無肉食, 一定要串

差森林

屌 針

星期三 富仔頂住

哈特斯菲爾德 贏波，請一個手足食炸雞

6乜撚野c
信唔信我出6c信告你

未刷好過關運 唔串住

同我刷啦屌你老母